想慰勞一仔義士

因為顏色問題 同男友分手了
希望搵到咁岩傾既義士
如果夜晚攰可以上我度hea 下
本人 好樣 零

我寧願打一世飛機都唔要抗爭天使，完

= =.....限勇武

絲打有需要好正常
我也有需要

但我不認同 亦不支持

我不是來留明的
學習享受一個人
也可以生活得好好吧
有些人事物 終歸沒有需要
有d卻是重要得很

我唔似？

唔該唔好癲

why....ho horny